心軟嘅入一入黎

斬

比人中出當無數

喊囉 我真係喊咗😂
你再唔道歉
我以後唔睬你